想搵返個YouTube channel

記得之前有人post過一個youtuber痴線佬

好正經咁整野，跟住無啦啦痴左線咁亂掉野 亂破壞

整爛晒屋企d野，睇完會好治癒

唔知有無人會知係邊度可以睇返？

Howtobasic

唔該晒巴打，係呢種

仲有無其他？

利申：痴線佬，想睇呢種片治癒下

推